日本定台灣 旅行達人入

嚟緊5月完咗DSE想自己一個去旅行
舊年12月聖誕去咗台灣 平靚正
未去過日本，弊在自己日文唔識多句
唔打算瘋狂購物 淨係想靜靜咁一個人行下睇下景
兩個地方都想去，budget唔係問題，旨在想散心，呢排開始厭世 對身邊人事都無咩留戀

建議去晒台灣先好踏足日本

因為你遊過日本就唔想去其他地方

我就係咁

上次去台灣有陰影 去六日有四日病到就死
勝在5月機票夠平，住宿又平，食嘢又平
好多同學朋友去過日本，餵鹿好似幾正咁好心動，不過未諗好目的地

日本一樣可以做到平靚正

有漢字同google translate其實唔成問題

日本不解釋

冇錯

日本唔通唔會病咩

我上次去都病左

日本真係好靚我冇否認呀

不過你去完日本會睇台灣唔上眼

所以去左台灣先，一步一步黎啦

重申多次我都係咁

初初打工都係去台灣先。去晒成個台灣喇，跟住越大搵多少少錢，就開始去日本

旨在想散心，呢排開始厭世 對身邊人事都無咩留戀

好建議樓主去四國八十八去遍路

如果對自己語言溝通把握唔夠 台灣
唔係就日本

日本啦
早兩個月去完
有啲sales 直接拎張中日對照既表叫我指邊一樣

我睇過機票住宿其實唔貴，最擔心係語言不通加上我係路痴

真係唔洗驚 大把人都識普通話
最多咪用google translate
我去果時都係用國際語言 thisthisthis

日本去遊客區好多識講普通話
去過日本之後
台灣韓國 不了

日本 for sure

我想離開下身邊環境 好辛苦
只要有得靜下唔使煩咁多嘢就夠
舊年去咗台灣，係好平好平
所以計劃下去日本

可能未行完已經死咗

普通話 台灣勝在好平 機票住宿食飯最抵3000有找

咁好 你去咗邊個地區？

聽講我啲同學去日本用英文問路，個日本仔即刻掉頭走

你已經有answer, 仲上嚟問乜？

睇境 京都好靚好多野睇
台灣既靚境無咁多
睇筆直啦